屌奶星 樓下百佳惠康d茶米油鹽已經比人搶到仆街

日日等誠哥打救

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

邊區超市仲有米賣？
行左幾間都冇

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

真係要儲定 大爆發你想買都冇得買

邊個牌子罐頭魚好食？

時代變左，而家手持口罩就有西屌